就算聽我訴下苦都好丫.....

有冇已婚又或者同我差唔多年紀嘅巴絲
我依家經歷緊一個婚姻嘅困局
好希望你地能聽我訴苦之餘
睇下從你地身上可唔可以揾到D解決方法

如果有時間嘅TG我丫，萬分感謝呀！

利申~ 我係70後架喇

傾到離婚分開喇